聽日遊行人士注意一定要捐錢!

廢話唔多講!聽日嘅錢係全部都捐畀被拘捕義士！
由何韻詩監督
捐錢都係買個保障比自己
可能下一個俾人拉嘅就係你
同埋屌你老母人死不能復生！
黃雨褸義士！嘅意志由我地去繼承